原來係過氣燈神Lulu燈撚到迪基亞甩手

黑色肌膚給他的意義